屌你老母香港人比少少骨氣喇 屌

大部份仆街香港人少少本土意識都冇。呢道講既本土意識唔撚係話你要捨身成仁去對抗入侵咁撚大仁大義呀，只係要你欣賞同珍惜少少本土文化既意識炸屌。
講語言，香港人就最鳩捉自己人講英文又串錯字又剩就已經唔多講。崇外到仆街，又細膽。去撚到邊到都要就人語言。你老母你去外國講英文同當地人交流下冇問題。身處香港大陸人問你路你又用普通話答，英文問你又用英文答，人地仲要自我感覺良好，你就怕唔識而柒。咁你答人唔緊要，唔該你個心態唔好係你自己講得唔好就覺得好柒咁喇。姐係人地普通話問你，你唔識聽就紅都面晒，口啞啞覺得自己聽唔明好柒咁，到你用普通話問鳩番人，你又淆底又怕自己講得唔好成個柒頭咁。講得唔好其實好撚正常嫁，你用非母語，你作為香港人識聽大部份已經好撚勁，比少少風度，唔好覺得只聽得明廣東話好似好羞恥咁喇。今日去食咩鳩台灣野呀，又唔柒係高級野，全撚部店員講普通話，都唔撚緊要，但係隔離條撚屌同店員講普通話講得柒，個樣就好似好撚悔疚咁，個心諗：哎呀，人地黎香港做生意，我唔識講人地語言呀，好柒呀。表面上好撚有台灣味，實際就理撚得你，你班撚屌講得柒仲可以笑番本地人。人地d韓仔咁撚紅黎香港都講番句你好嗎尊重下哄下本地人喇。總鳩知唔係話要完全唔同人講外語，但起碼你講得差果陣就唔好覺得係羞恥，覺得作為香港人只講廣東話好柒喇。
講文化，你老母以前就哥哥校長紅到日本妹都出水，呢家你問下日本人香港有邊個明星都up唔柒出。個個崇韓崇日，你老母你鐘意日韓唔撚緊要，但唔好當香港人係地底泥喇屌。廣東話博大精深，林多wyman作d詞咁撚多神作，意境深遠，廣東歌都係少數人欣賞佢，反而聽唔鳩明d韓文就on99生勾勾好撚投入咁。係，你話莊東昕唱鳩埋d軟雪糕on99咁，我話外國咪又撚係work work work,baby baby oh 咁。你咪又係笑鳩香港人。雖則我都唔識欣賞咩雪糕雪糕，但係我唔會笑得咁撚大聲，起碼香港仲有人肯試。你班撚屌再踏自己友，圍圍圍係度笑笑笑，係得1台獨大下再出咩明星真係難上加難。

你老母香港人，除左踩鳩香港人，就係踩鳩香港人。政府想赤化香港係仆街就個個知，你除左屌下政府唔該自己放心思愛下香港，欣賞下d文化喇。一味屌咩政府唔重視體育，你老母大部份講完就算，有撚真係入場支持過班運動員咩。 政府又唔理體育，咩鳩創科局局長連廣東話都講唔正，科研又唔理，文化娛樂又唔理。咩鳩都柒柒下一帶一路高鐵咩鳩。我都唔撚要求班撚屌突然好熱愛政治去示威去暴動咁義士，我只係希望果班友可以擁護下香港文化，鼓勵下不同嘗試姐。 我相信大家有呢個信念香港文化先會再復興番。

too long唔read就算，只係我岩岩同人因為咁嘈完嬲鳩發洩 心痛下打呢篇垃圾

香港人就係奴隸dna
你咁都唔明正一傻鳩

what are you trying to say,i dont get you,i have no idea what are you talking about

我明你想講乜
不過我諗睇低自己人都算係香港人核心價值之一
其實無得救架喇 唔好期望大部分人會變
咁樣自己會開心啲

好多人係冇ed意識 中國又好香港又好
佢地都吾fucking care

吾你老母啦

e你老母個d
吾你個老母臭閪

香港人一早俾人認定左係精通兩文三語

凍急阿雪 同 睇人仆街 先係香港真正核心價值

你分段可唔可以分好啲,寧願你分段分好啲,長都無所謂可以睇,依家係too crowded i cant read

香港人本身就係走難嘅賤種,只會配合外來環境改變自己,全完沒自己獨特性

正確，仲有係過橋抽板，自己過阻唔俾人過，上左車就阻人上車，搵老櫬接自己火棒，自己千方百計偷步赢人在起跑線走後門，口講博愛其實自L私到仆街。專業人仕就只顧自身利益，结党營私利。完全冇社會責任，有錢人就斬得幾多得幾多隨時起錨走人，依D咪香港人核心價值。

吾你老母咩，中文字都打唔好學咩人講文化意識呀

5p/火星文化都係香港文化之一
唔係你話唔鍾意就唔係

又乜L呀，寫簡體唔L就係五毛，相反刻意轉晒繁體亦唔代表唔係大陸燦。中文屍同中英繁簡交雜才是地道香講人特色。